李家超承認向司機發擬檢控通知書不近人情

警方以市民車輛作人肉路障後向涉事司機發擬檢控通知書，保安局局長李家超承認做法不近人情，警方正檢討做法。

李家超又表示，政府會創造有利條件就基本法廿三條立法，但目前未有立法時間表。

他又說不認同美國國務院的人權報告批評香港起訴遊行人士，重申政府的檢控工作並非因為遊行人士的政治背景，而是他們在遊行期間的犯法行為。

今朝聽左個節目

個局長真係on9到震 講野冇邏輯 俾人chok兩chok就認死狗 政治班子真係冇個見得人

邊撚到係不近人情，根本唔關人情事

正確係本末倒置呀，顛倒是非

理撚得你，人工照袋

所有都係有違良心既事 佢地點兜

垃圾政府高層掌權，中國或成為最大贏家